真心想知當年黃洋達 59個光環最後點?

2014年12月中旬，黃洋達在雨傘革命終極清場前，被警方上門拘捕，之後指他涉嫌參與59宗非法集結。有左膠在facebook恥笑他「求仁得仁」。

結果無晒下文嘅?

非法集結罪成 黃洋達罰款5000元

面皮厚撚到

講到自己咁清高,
原來 59個光環原來值 5000蚊咋?

咁警方指佢涉嫌參與59宗非法集結係真，講依返說話嗰陣又未判，點判佢又控制唔到

你啱,
5000蚊就甩到身, 比起其他人真係超值

雨革，當然香港人見到催淚彈就好震撼

但係香港人只係諗住和理非非，對家知你唔升級就專登放軟手腳，佔兩佔就搵陳曼琪申請禁制令，最後對家成功完結到雨革，但係香港人仲好天真咁 It just the beginning.

如果而家仲有It just the beginning心態，肯定俾popo打到爆頭。